駐印度使館發出重磅信號：中國準備撤僑了？

撒嬌

支那口交部再次出動
外加五毛大軍洗版轉移視線

撤僑係咩嚟

中文咁差點做五毛架 不過又係，唔係學歷差 社會垃圾都唔會去做五毛

結果只會係支那比錢印度,求印度佬自己走

咁撚蠢就google啦

睇錯+1

''中國準備撤嬌了''
以為印度使館真係會笑9 大陸

真係有人比錢架? 介紹我呀喂
你真係以為大陸有派好多五毛黎香港?
駛撚咩
香港人係咩料呀
咪再自欺欺人
9成有學歷有地位既人係咩政治取態呀
社會垃圾會去做五毛?
成個垃圾會70個議員, 70個親共
個班人幾錢人工?
佢地行下街咋, 估下有幾多幾多香港人去笑住影張相

成群成群ON9 後生
你以為共匪怕你地香港人?
怕你上街行? 怕你係網站打飛機?
得把口
得閒試下睇睇大陸網站
好多留言屌大陸勁過高登仔
思路清楚過香港人架

我日日都想香港人仆街架
個個咁撚蠢又貪錢又怕死
貪錢仲死過大陸人
香港人不嬲唔死沒撚用
睇下黑警多唔多人想做
睇下淘寶多唔多人會用
睇下大陸劇多唔多人睇